Re: KFC真係痴撚線公司黎

屌你地唔想討論我想討論

KFC以前都冇咁痴線
估唔到佢行最前走飲管
仲搞成而家咁

準備寫信投訴呢d on9野帶黎嘅不便

offtopic: 幾鍾意KFC以前隻二合一叉，而家好似冇咗，新果隻廢叉仲要一叉就斷 屌退晒步

鮑姐都話係呀
仲有m記死都唔肯俾飲管
班staff同manager係咪brief咗死都唔肯俾飲管人？
定係高層落咗order指明點都唔俾？
如果班前線係有小小同理心應該直接俾啦
無飲管點飲呀
仲有袋都係
有無內部嘅staff可以出黎講解下

麥當勞個汽水袋又有番 一時時 冇飲管咁嚴謹

屌有冇人見過個個三指手套 好撚on9

淨係見過圖 真野未見過

今日去食見住個員工推盤推得就住就住，驚汽水趺
然後因為冇蓋，感覺汽水份量少咗

cut cost就cut cost啦屌

賓賓B都好過佢

唔係KFC，我想講M記

唔主動畀飲管，ok，但係咪開口問到都應該畀呢？
一係你要走就走得徹底啲，以身作則啦
一路話環保，唔肯畀飲管啲客，
但係啲員工就肆無忌憚咁喺入面用飲管飲汽水，
仲要畀客見到

根本就係想cut cost，扮乜撚嘢環保

個蓋根本好重要，唔明點解有人覺得可以唔俾都無影響，未試過倒瀉？

迫你變6指